各位反毓民既入黎！有新資料發現

利申：
19蜘蛛台6000人睇，陳雲根台5000人睇，萬人台chatroom無人講野。190萬無下落，無會計核數。鄭松泰話公眾白癡。黃洋達至今無以證據回應上述指控，黃洋達老婆書展指控明報為紅色資本無而無證明。熱血主持為課金身浸城門河導致生疹，其他主持花式雜耍要課金，火燒手掌，成班男人開台渣波播成人節目等。陳雲根唔寫paper又屌其他學者做paper。多個前熱血主持親身說明熱血組織操縱各成員交友權。陳雲根漢服cosplay不明所以。鄭松泰激動說明沒有毓民他們什麼也不是。熱血新聞被發現同各大媒體新聞相似。詳情可睇香癲力facebook

無咩事啦，水泥隊辛苦哂，你地可以死返出去

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9